有冇人覺得而所謂權鬼dxomark只係比錢買分？

每次測試要幾萬
越比得多越高分

一邊測試 一邊叫你調較
最後出來最高分果個先post出來
通常送過去測試既都係特供版
賣街會唔同

一早係，當參考下就可以，當佢權威嘅就一定係傻鳩

收咗錢只係iphone輸比pixel嘅藉口
不過現實pixel都係贏iphone幾條街

光啲就叫靚啲？

你知唔知手機影相可以再執到單反質素

Google相機只係勁在有軟件即時執埋相

失真到離晒譜都要吹奏

冇人叫你淨係睇分

手機影相年代仲追求乜真實
影得好睇最重要

Google相機software勁唔係勁？
照你咁講
Samsung開app速度慢過iphone x
Samsung fan又可以賴Apple個A11只係勁在佢Clock speed高?

冇software hardware配合係你問題 咁都有得賴

你自己睇detail位
睇下youtube review
iphone x 同pixel個bokeh 笑大人個口

做apple打手都做得聰明啲 講野用下個腦
講錯小心Apple唔出糧比你

邊到失真呀睇過？iphone影到白人變nigga就唔失真？

隻耳仔呢?

只係好多fans 見到自己鐘意果部俾人超越就大肆宣傳 dxo 俾錢買分， 混淆視聽

事實上dxo 最on9係俾分權重
comment 係好合理

突然覺得pixel 狗好惡

單純睇分真係好on9

iPhone X同Pixel 2 影相最靚有咩問題?

啫係本身相機功力唔掂咪自動執埋相俾你囉，難為有啲傻仔以為個相機真係咁掂

又話 iPhone 用家著重用家體驗
原來影相要自己執埋相先算數
dxo 有用家問題

但攝影師成日用iphone

109分.....比左幾錢

已經成功買起咗個網站

小米比左10萬有101分以為自己第一
點知轉頭再收華為20萬比到109分

個cmos size 1/1.7” 其實都合埋

合理

重要3個鏡頭

得翻pixel3有機會

Why DxOMark scores are basically worthless